***Добити проект***

- [x] У класі **FighterService** створити метод для отримання детальної інформації про бійця. Додати можливість її перегляду — для цього реалізувати функцію **getFighterInfo**, яка би опрацьовувала клік по бійцю. Дані відобразити за допомогою функції **createFighterPreview**.

- [x] Процес битви буде запускатись за допомогою кнопки **Fight**. У функціїї **renderArena** викликати функцію **fight** та після закінчення битви вивести переможця на екран за допомогою функції **showWinnerModal**.

- [x] Функція **fight** повинна повертати проміс, який буде виконаний успішно, якщо хтось із бійців перемагає.

- [x] Гравці наносять удари один одному за допомогою клавіш A (перший боєць) та J (другий боєць). Бійці можуть блокувати удари за допомогою клавіш D та L відповідно, у такому випадку боєць ухиляється від удару. Також боєць не може завдати удар, якщо він знаходиться у блоці.

- [x] Показник здоров'я бійців зменшується на кількість шкоди, завданої бійцем. Її можна буде визначити за допомогою функції **getDamage**, яка повертатиме **getHitPower - getBlockPower** (або ж 0, якщо боєць "ухилився" від удару повністю, тобто сила блоку більша за силу удару).

- [x] Також завдану шкоду потрібно відобразити за допомогою індикатору здоров'я, який знаходиться над бійцями. Достатньо зменшити ширину елемента **health-bar**.

***Реалізувати функції***:

- [x] **getHitPower**, який би розраховував силу удару (кількість завданої шкоди здоров'ю противника) за формулою **power = attack * criticalHitChance;**, де **criticalHitChance** — рандомне число від 1 до 2,
**getBlockPower**, який би розраховував силу блоку (амортизація удару противника) за формулою **power = defense * dodgeChance;** , де **dodgeChance** — рандомне число від 1 до 2. Не потрібно заокруглювати результати даних функцій.

- [x] Бійці також можуть наносити критичні удари, які не можуть бути заблоковані і обчислюються за формулою **2 * attack**, де **attack** — характеристика бійця. Для того, щоб бійцю завдати такий удар, потрібно одночасно натиснути 3 відповідні клавіші, які вказані у файлі **controls.js**. Цей удар можна наносити не частіше, ніж кожні **10 секунд**.


Ось посилання на стартер проекту - https://github.com/binary-studio-academy/stage-2-es6-for-everyone

Note: Існуючий функціонал та код не потрібно змінювати, оскільки роботу будуть перевіряти автотести.

Домашню роботу обовязково здавати на Bitbucket: https://bitbucket.org. Створювати пулл-реквести, таски, проекти цього разу не потрібно - лише робота з самим Git-ом.